點解女人結婚咁想要層樓

無樓就唔嫁
買樓 又要私樓
有私樓又要加佢名
加左佢名又想要多層

咁不如嫁層樓，嫁比錢好過啦

嫁一個住公屋
定係一個住比華利山

跟住30年嘅命運係改變

真係同六合彩冇分別

唔嫁咪唔好嫁

有高潮

阿媽知道家姐同個公屋仔拍拖都私底下講點解唔搵個好D

有邊鳩個女人想同你捱世界呀

好現實 不過係真..

係對女人係一個保障

因為離婚個時可以分身家

小妹唔想要樓

男人冇樓都唔想結婚啦
真係想痴老母住 然後婆媳鬧交咩

我都想要，有咩問題

香港咁多人，點解要揀個窮西？

結婚可以
加名不了

住太古城你就可以大大聲屌狗
「呢度係太古城呀，你一世都買唔起架啦」
幾撚威
利申︰窮撚

Nesting instinct

無樓無經濟能力 連女都唔想媾
自己都搞唔掂 無謂害人

不嬲都係嫁層樓認清現實

因為佢真係只想要層樓囉

住公屋好d
1.近市區 vs 山卡啦
2.租平1500 vs 6萬一個月
3.熱鬧 vs 嚇死人
4.多frd(香港多窮人）

港女們自己諗啦

有地方落腳呀麻
而家我供樓佢比日常洗費

結婚係騙局
相信我

講到自己一定溝到女咁

首置值咁多錢，加名冇咗首置quota長遠影響家庭日後既財政發展，即係代表條女根本只係嫁樓而唔係嫁你，wfc家庭日後財政，自己cap水最緊要，咁都娶既俾人呃哂身家都抵死。

自已冇能力就去怪人有要求，幾撚垃圾先做到？

可能佢講緊跑馬地比華利山呢

加名？點解
有份供就話啫

其實大把女都唔想要樓嘅
好多公屋仔都有老婆

想要樓好正常，點可能想捱？

冇樓都可以好快樂
千萬唔好比物質control your life

所以結婚真係弱撚智
邊有絕對既感情
只有絕對既利益
李家個仔就醒 大撚把錢 玩女玩到70歲都得 洗撚結婚同你被分身家

柯篤尿照照自己個樣先

無樓可以好快樂
不過有樓就更快樂
反正咪又係男人比大份d

係對女人係一個保障

因為離婚個時可以分身家
不如話所有女人得一個目的

個個女仔都好現實

叫左你搵前線絲

其實係唔想同老公嘅父母一齊住

就係照完 決定唔會揀你d窮西

我自己未去到一定要對方有樓
但同奶奶住真係不了

我係巴打
我都明點解女人要一層樓先肯結婚
其實呢樣嘢係合理嘅
女人如果結婚
有啲就可能會同你生仔
如果你冇層樓，冇佢個名
萬一你搞大完佢個肚
跟住走咗去
佢咪大L鑊
就算佢唔想同你生仔
但結婚對佢哋嚟講係一個承諾
如果冇層樓冇佢個名
萬一男破壞承諾
佢就真係成世人乜都冇
成世人畀一個男人摧毀咗

總之依家買樓仲諗聯名嘅都娶/嫁唔過

無腦

On9我未結婚都想要層樓啦
邊個香港人唔想有層樓

有閪有第二次投胎

拉

其實結得婚都會想要「穩定」
你租屋要搬黎搬去
租又會加
太多不穩定因素
當然有得我揀，對方有公屋最好
租平、冇咩事唔會被逼遷
但都睇成長背景既
本身住開私樓點會想搬去公屋

So true

到你有車有樓都唔洗煩溝女啦
有能力嘅話我玩女人算

所以我對結婚冇咩性趣.

可以有愛情, 但係唔一定要結婚買樓

正解

樓主廢中

其實唔反對d女為錢結婚
但唔好比人話係雞嗰陣又要囉貞節牌坊

無能力先要層樓

如果一層cheap樓 vs租靚樓
我寧願要個一路有錢租靚樓
幾個親戚同我老闆，都係租緊8萬以上樓既都但係冇自置物業
所以有冇樓唔係重點
生活質素> 有冇物業

對

乜係咩
點解我身邊百幾個女同事全部都住私樓無人同公屋仔住既

男人唔通就唔想要樓咩
有得簡洗咩簡你隻窮鬼

sad but true 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

同你扑野比老爺奶奶聽到咩 用下腦啦咁蠢
冇本事就唔好成家立室

香港女人無咁膚淺既

等勇武出獄十年都等

樓真係好濕濕碎

你咩質素咪搵返咩質素嘅女囉

揀個有錢嘅唔係問題
你情我原
但要落名佢又冇付出就唔合理

我身邊d同事都住公屋

給女孩一張支票

瘦矮柒毒 有樓
四年無拖拍

本身冇樓都唔緊要
願意同佢一齊儲錢買
只係買唔起，公屋又冇我地份
其實住邊真係冇所謂
只係想有個安樂窩可以穩穩定定姐

加名要睇佢份人係點，如果真心好，佢唔講你都會想加畀佢，但佢下下提住加佢名，即係想嫁樓啫

我有比你屌架

人地知識改變命運
女人就結婚改變命運，食人家產

不能同意更多

利申：受害者

二次投胎

有樓有高潮
個個都係水炮車

Your face your fate

有例外既
1/10 左右
本身有樓 就唔會介意你窮

所有公屋女仔都100%
二次投胎

因為D女靠自己冇本事，
所以想靠人地的本事令佢自己的階層和生活質素上昇。
要層樓加佢名是用條仔的錢幫佢(女)買一個保險

當自己係商品咁賣
但又唔知自己冇價值

愛情友情近二十年已經變左純利益關係啦
朋友係拎黎利用同出賣既
邊個真心上心就冇好下場
愛情都係保障自己利益
保障你成世人衣食無憂住私樓，仲有機會帶挈埋全家
就算離婚都起碼穩袋半層樓
而代價只係你自己既終身幸福
比著你係女都好難抵受得住呢種誘惑啦

所以點解C朗唔結婚就係咁解
無人鐘意比人分身家

公屋多公屋一齊喎

其實而家香港女人賺錢能力高左
唔少都係會同老公一齊供
甚至自己買, 唔使靠男人

呢個世界有租樓呢樣野

有個男仔frd住西半山，上幾年娶左個好樣衰仲要住公屋既女仔，我地圍內班frd叫佢灰姑娘

我個圈子 2x個 全部係
1個係 拍左好耐 一齊上樓

一旦結左婚，果層樓有冇佢個名都好
到離婚咪又係要拎果層樓出黎對分，根本冇分別

老左仲點租

講到尾都係錢
其實唔係問題 唔好做雞又要貞節牌坊

離婚率好高
就算本身係窮
男又好 女又好
都搵另外一半環境好少少
少樣野煩

呢到冇人會聽你講呢d

宜家有錢都移民,仲買樓？

唔通同你屋企人一齊住咩
做男人自己都冇面啦

推

圈子問題
利申識親都公屋仔

冇問題喎
一家人親密d

你係咪返飲食業

如果我係女人，為塊貞節牌坊放棄二次投胎機會？傻嘅就會

租樓晒錢幫人供樓喎

如果唔洗另一半生仔點解要保障你,大家對等,無拖欠你

男人性格好
樣子 一般都好搶手

好多人 自以為性格好同樣靚仔

其實唔加名離婚都分到你身家

真實例子
有對夫婦係大家三十歲時離左婚
個女既一直無再結婚
個男人仲可以係四十幾個時娶件三十歲
現實係咁殘忍
做男人，你有錢有得揀
做女人，後生有本錢個時就好揀
真心相愛無視物質種種，係好多個好運幸運撞埋一齊先可能發生

層樓個名係老豆老母可以唔洗

生仔嗰part我認同

都係人地鬼佬瀟灑啲，冇咁多包袱，文化制度㗎問題

女人結婚=二次投胎
比你投胎會唔會揀公屋

有樓既揀老婆，都唔好揀個窮既。

咁係個女人廢 而家大把女仔賺錢多過男仔多多聲吧

咁我諗不論男女都會想有個自己嘅竇嘅

有好有唔好啦
老一輩鬼大多都好重視婚姻家庭既
雖則成日偷食

通常都門當戶對既
階層既野好難脫離
你本身讀名校 讀大學一路大把選擇
照計唔會睇得上眼個mk妹掛

咩叫破壞咗承諾就乜都無, 咩幾十年前既諗法.
咁佢結婚之前點生活

必然？
男人搵得少過女人係咪要反省下

唔想要樓有間房有私人空間就夠

唔好合理化女人要有樓
而家入大學已經係女高過男，搵錢能力女人等如甚至比男人更好
結婚買樓係兩公婆一齊負責供先正常合理
唔好將買樓責任既歪理合理化

時實上
而家唔男女雙方夾錢買樓
點買得起

事實上

娶個女人返黎錫
如果你條女由細到大都係住私樓
你忍心佢跟妳之後生活差過做女?

層樓就冇啦 腫瘤就有

買定層200萬元朗村屋養老啦
咁都買唔到真係幫你唔到
唔好怨人怨自己

如果唔生仔都冇所謂嘅
生仔起碼要留層樓俾個仔

照下個樣就明

我係絲 我完全冇好似你咁諗

呢啲係幾十年前既思想嚟？
合則來不合則去，結婚拍拖都係
男人定女人都要學識獨立生存架啦

利申支持兩公婆一齊供、落兩個人名最均爭

無樓搵鬼結，同埋長老住有排煩，租樓個個月俾1萬幾數業主洗，儲唔到錢又買唔到，老左又俾人趕走

要等你死先有樓俾個仔，個仔想死先過你。

香港成個教育制度同產業結構都係向女人傾斜
中學重視語文背誦，輕視數理邏輯，m2 phy愈黎愈少人讀
大學就女多男少，神科要求多數係女人優勢（語言、背誦、記憶、吹水、親和力、細心）
產業結構就STEM全面食屎，冇工業農業，服務業玩哂。工作上輕視技術研發，重吹水soft skill
全部factor都係令女人自帶優勢

比著你喺日本、韓國or台灣生活，你講果句野先成立
香港係調返轉，女人搵得少過男人先要反省下

所以要一齊排公屋
六七年都要捱㗎啦

住居屋啫係點

咁又唔係個個都咁拜金

要人又要錢

成日話安全感

人越大
越領會到其實毒撚一個更開心
想像緊日日都有人管你煩你
接下來幾十年無晒自由
生埋仔間屋日日嘈嘈閉
諗起都鳩縮

方便離婚食咗你層樓

不勞而獲

你唔好講笑
而家村屋200萬？

其實好多窮既都結到婚
咁你窮既就唔好諗搵個靚老婆
一係就用呃呃氹氹 呃個靚老婆返黎

女家唔算太窮，都叫一家人夾錢上左車，不過就要成家一齊供。

男家企屋叫好少少，一家人住緊既地方已經供斷左
，而且仲比多個首期男方上車，但一個人供係吃力，所以短期只係收租 以備結婚先住。

然後就出現呢個post的問題

屌啊唔怪得有人寫老豆老母名
仲以為佢幾撚孝順
原來深不可測
不過如果有兄弟姐妹的話就有問題
就好似我老豆咁
我地挨生挨死拎左D錢比老豆買單位寫佢老母名
咁到時我佢去左間屋就mo la mola

良禽擇木，有咩問題，無本事學咩人結婚。

公屋撚，加老婆其實都夠開心啦

剩係哩一樣講已經差好遠
有錢40男人 正 鑽石王老五
有錢40女人 老女人 要包養後生靚仔

無名要打官司煩好多

阿媽唔識諗，太膚淺

結婚轉運 勁過性交轉運

點解男人結婚咁想要大波

無波就唔娶
揀波 又要大波
有大波又要睇埋乳頭
Pinklin又要睇埋形狀

80年代仲有嘅 依家就...

屌 我都係

其實女人係唔會咁諗

山卡啦但係有車出入嫁嘛

60萬一個月租都無所謂啊
俾得起呢個數字姐係佢月入仲高

公屋既熱鬧
高級別墅既恬靜

識啲窮鄰居
上流社交圈

無咩事我出番去賺錢先

真

女人其實唔係咁想要一個家 佢想結婚有層樓係方便第時分身家起碼有啲野拎番

居屋可以？

白表還可以
綠表，不了

點解男人咁想另一半有大波波

有樓有安全感好多

真，睇福布斯就知
個撚個有錢女都係分身家
有幾何白手起家

被中出無得選

sad but true
你係女人都會揀生活好啦
愛情呢d感覺野話變就變
梗係保證生活質素穩陣啦

邊撚個同你捱呀？

傻先會寫自己名 除非想再買樓
可以用自己個名做首次置業
婚可以離 父母唔可以變
除非首期同供都係5050
如果唔係寫自己名真係捉蟲

Hi daddy

你個名

樓下解釋左

唔通嫁比d食飯都要拎飯劵
搭車要人比八達通
無收入 無前途既廢青好咩

女人青春有限
結婚生仔之後搵錢能力又大減

連登特別多後生仔
但廢老思想

女權撚屌柒佢呀咁講

問題係通常唔會 群體階層既野好難避 好多機會由細到大個都係同D中產以上仔女玩

我係男人都想要

搞得掂婆媳糾紛先算啦，無可能共處，租樓on99每個月送錢俾業主洗

接近第五個月
連登仔終於忍唔住繼續港男港女鬥
繼續分化

自己俾唔到就問點解？
香港人地9成人都想要層樓
想問下樓豬唔想要咩？
有條件嘅女人搵個有樓嘅男人嫁咁又點
人地又唔係要求你買俾佢

加名真係不了 除非一齊供 有份出

想要
但係一齊儲錢一齊供既點計先

有錢靚女有車有樓專一
無錢靚女無車無樓專一
你愛邊個？有邊個公屋妹過左三四十仲係靚？

如果可以淨係嫁俾層樓 唔洗供
應該都好多人願意

點一齊

問政府

比負皮我果班女人唔該睇下日本情況
日本妹一生出黎就已經多數注定依靠男人
援交成風,入學標準高人一截(尤其醫科)
搵到既工黎黎去去果幾個範疇
升職難人工低,斟茶遞水聽電話一定係女人做
大左肚即刻逼你遞信
生完冇咩全職工肯請,多數part-time
點解日本社會要咁做?
唔係傳統"男主外女主內"咁簡單
係因為日本人知道女人向來就係自身多麻煩野,又善於搵男人著數生存
要制衡就一定要做返啲野

想像下女醫生
體力heavy啲既功夫又叫男人做
做做下手術M痛,分分鐘要求生理假
到大肚又要求生仔假,陀住個仔又話呢樣唔做得果樣唔做得
生左出黎之後郁啲又話可唔可以彈性返工比啲時間湊仔
再加上近年興係唔係都歧視/me too
連港大既婦產科明日之星正常做下檢查都可以比人告非禮

香港黎講,生為女人已經好著數,唔該你地學識下咩叫感恩
德國有啲新一代後生仔甚至ON9到質疑男人係咪可以做總理,總理係咪女人職位黎
諗一諗呢個世界仲有好多男權至上既國家,喺果啲地方生為女人係好慘

公屋妹仲要係樣衰
真愛嚟

而家買樓好撚蠢

平衡時空
村屋都講緊700萬，當你買350呎個啲350萬，都冇得借8成
200萬買間龍床盤扑下野算

唔止樣衰，可以話係個樣有小小天生缺陷

大家都做醫療行業，但唔同post

個結界破左啦

sor lor

你地係咪會睇唔起佢

拍左拖半年，條女個老豆話有絕症、同埋話佢呀哥個女就出世，間公屋無位比會住，咪叫我個frd娶佢

Wtf你個朋友又真係娶

但係女人係日本一同人離婚基本上就可以一世無憂, 因為男方養晒

Um .....
又唔會既，不過會覺得佢同我地既成長背景好差好遠
以前成日聽人講公屋妹公屋妹，我都get唔到個點
不過見完佢，我get到.......

我朋友好單純同心地好好果d黎
典型既有錢仔

其實太古城個呎價已經唔算貴
好多新樓盤仲貴過佢了
九龍站上面果批都貴過佢
高級少少既警犬真係買得起

成長背景唔同真係好難做朋友
除非由細玩到大

好聽係單純，難聽係蠢

我支持你啊屌

唔係呢d問題
係佢地生左仔女，我地圍內d frd見到佢既教育方式會覺得好唔知點咁......

講嚟聽下

都係既，不過佢係小有心地好既有錢仔

之前睇過一篇文幾中肯
因為女人既幸福感
好大部分係源於對未來安穩生活既期待

邊一年買樓唔蠢？

有幾多女佢未見過？
條女一定有d野其他女俾唔到佢

例如佢地個仔係成日食罐頭，仲要屋企已經有工人，咁佢老爺奶奶咪話食得多呢d無野，佢仲會駁佢奶奶嘴話呢d佢自己麵由細食到大咪又係咁......
唔知係咪窮大....教到個仔都鐘意食呢d.....

一夜情永遠最好，如果條女對層樓真係咁執着，不如去叫雞啦

我個frd好單純，唔係玩女果d黎

其實男女平等應該大家都要有一層樓先得

可能怕個仔同自己太大相差？大個會唔黐住佢？
但我以為係講點教仔個啲

我個frd係純到依家三十幾歲仲用緊魔術貼銀包

唔知佢點教仔.....但我呀媽同佢奶奶好熟，成日都聽佢奶奶數佢唔識教仔

佢愛唔愛你，你feel 到架，愛你就冇咩所謂啦

個原理咪
冇女又想有女
有女又要樣靚
有樣又想要波
有波又要淫底

各取所需咋嘛

利申 A0毒

唔介意一齊供
住公屋私樓都無所謂
睇兩個人既能力

利申絲

朋友有自己又要有
又想老公上進搵多啲錢買樓
又唔肯付出
又唔俾老公投資做生意
又要去旅行，節日又要食好，收禮物
話就話唔駛次次老公俾錢
10次先俾得過1次，仲要最平個次

香港樓價最低嗰年
好似係

佢係慣左種生活方式.......

性交轉運都冇聽過？

被需要的英雄感

根本好多依家老豆有幾層樓剩底

係屌緊啲自己無能力嘅 去要求人有樓

而家都越黎越唔同喇
有錢 40 女人, 大把錢搞化妝護膚整容, 仲 keep 到好多年
女版o既鑽石王老五
呢度又多巴打鍾意姐姐

總之巴絲打都努力就對了

點解唔可以同老婆老豆老母一齊住先

女人只係多左生仔呢個 concern
雙方都無打算生其實無咩所謂

感情呢d真係講命水
見過有個女人四章野唔係特別靚已經結過三次婚
仲要愈嫁愈有錢

想聽多D.

我覺得係唔可以係身邊果個拎到安全感
就係物質到拎拎安全感

住公屋個問題在於對生活無要求，或者有要求但無動力去做。
即係無上進心

on9

其實好得意，係中國先會覺得人一定要買樓
外國有好多人都無買樓，拎d錢黎兩公婆嘆世界
有計劃養到老就ok

我係男人都想娶個老婆送層樓俾我。
不過女人真係貪心兼無恥

金石良言

女人就係雞

好現實，唔買住邊

兩個一齊捱
點解唔揀單身痴老母算

唔係個個女人都想要層樓

有部份女人結婚係想要一個屬於自己的家

有冇諗過女人係中途走咗去，一樣都係摧毁緊男人嘅一生。公平啲

公司有對夫婦無仔女長期租樓住，一年去六七次旅行，好爽
佢地仲過儲左一筆錢都不停咁儲錢，第時住安佬院住到死

除咗失業同時嚟緊又要交租/睇醫生外

咪一樣
D人買樓都當儲錢，因為物業會升值

但有d人係死慳死抵儲筆首期同供樓，我覺得咁就無謂啦...
同埋，升值就....依家唔敢妄下判斷

係香港有樓已經可以快樂好多

好彩佢老公聽佢話，如果唔係就慘

樓唔係物質 住屋需求係生活必需品

要供，又冇得去旅行，食餐好
反而冇樓就自由自在

公屋都解決到
係香港先crazy
一定要人買樓

兩睇啦，嫁比我個frd都唔好受

成個中國都係咁

做女個時係原生家庭明明係公主
再加上你地d男人結左幾年又出軌
死窮撚 點解要同你結婚
點撚解要同你捱
你憑咩？
無水都用尿照下塊鏡
到而家都仲諗唔通呢個問題真係戇撚鳩

曲到呢仲要綁死30年，call loan，買樓無幸福

男人幾歲都有得揀

女人愈老愈無人揀

一個先苦後甜

一個先甜後苦

除左生仔果個point
其實男人同女人係一樣

無撚有錯！

公屋係比香港人住架咩？
正常人打份工已經超晒入息

On9你係原生家庭係公主 人地夠係王子啦
講撚到你個閪鑲左金咁

父母自覺兒住公屋 求偶有優勢

覺得自己係公主

根本係香港住公屋有錢過住私樓
我識人幾百億身家都住公屋 因為實用D

外國冇乜住屋問題

咁香港有乜住屋問題
你有錢實有得住

可以 如果男方同佢屋企人唔介意的話

養多件差幾遠呀大佬

Janice Man.

所以依家有能力個啲好多都會一齊供

佢冇份爽既？

你同一個女人開post問男人點解鍾意靚女大波腰幼長腿有咩分別？ 大家要既嘢唔同姐
唔通個女人又鬧9啲人嫌佢樣衰咩

係囉 仲有男仔一個人點供老實講 除非好搵得既姐

噤如果個女人有層樓系米5應該諗結婚？一陣離婚仲要分一半層樓

咁你咪唔好結婚
叫雞咪得

有個廣告講左啦

女 + 家 = 嫁

雀女找配偶都要找隻有雀巢的雀仔啦

來生不做香港人

唔一定要樓嘅 公屋都冇問題
總之有個屬於兩個人嘅私人地方就得啦

居屋點睇

女人真好，有個西就可以有要求

中產子女讀書課外活動嘅學校都應該係中產子女多

而家啲樓咁嘅價 正常地段大細 最少1000萬冇父幹 按7成 唔係落兩個名 壓測都過唔到

到一齊供嘅時候又分大分細分，咁分法點分得清

單一個女人唔應該有要求，但如要生兒育女，有要求好合理，所有人都希望下一代在好環境中成長。

睇字都知有婆媳糾紛

一開始都唔想比佢入門

依家單身公屋入息上限好似仲係$11400

公屋富戶多定私樓富戶多

因為我有畀你屌㗎

睇下淨係識飲飲食食/Show off女人
定係高學歷/專科畢業女仔

DSE之後更明顯 大專讀Account
男女比例係3比7

女人 最中意物化自己

佢個閪=商品

想換取最大利益 合理

搵到錢既女人 係會搵更有錢既男人 眼角更高

唔存在男主內 女主外

輕視數理 我認同
睇下Jupas計分就知咩事
係咪女人佔優勢 尼個我唔認同
要睇做咩行業

港女係未都有樓揸手先
香港女人搵錢仲好搵過男
憑咩自己廢就要個男人有樓？
木門配木門，自己無樓就唔好要人有樓

連登仔不願面對對女人不公平嘅事實
只會覺得自己係受害者

都叫自己樓

未結婚就諗定離婚

正常啦
又唔靚又唔係私樓

咁佢地又唔係d咁勢利既家庭既，只不過係老人家好迷信，個女仔個樣有d缺陷，佢地覺得唔好
同覺得條女係為錢嫁

有邊個唔想生活穩定
問喱條問題都on9嘅

條女老竇就醒目喇

死得好合時候.....衰d都要講

香港有太多毒撚渴望拍拖
渴望到毫無尊嚴
香港女人嘅地位唔升都難

你冇能力係冇乜選擇
樓主你不如揾男人啦
依度有好多手足同你同聲同氣

Engineering 10:0

所以咁多呢代人唔結婚
生育率下降

唔結婚唔生仔
樂得清閑

呢個post驗證香港樓價係金剛不壞之身

正常人都想要層樓啦

好命
不過高攀咗人，都唔識夾住條尾做人咁就奇怪咗D

搵到個月入10萬8萬洗閪做咩
求鳩其比2-3萬你駛攪掂
搵到個再有錢d直頭改變一生
唔係..係改變你全家人一生

想結但唔想生
公司有同事生左三個，好佩服

唔洗寫哂兩個名都可以兩個人供，用未婚妻名義借錢就得

點解一定要係男方比? 又話廿一世紀女人有power?

成個post最能好笑呢個🤣🤣🤣

女人天生set好晒program就係為咗有bb+長期飯票
結婚前好撚蠱惑
你要淫佢可以淫 你要小鳥依人佢可以小鳥依人 你要理性佢都可以理性唔感情用事
中咗招+有樓佢就完成目標
唔會再畀好面色你睇 唔會再約束自己行為
悲慘下半世只係小事 帽埋你都只需一個理由
你.已.經.無.晒.利.用.價.值

女人生埋仔、樓落埋佢名就唔使再有上進心
以後就靠你一個養家啦

咩共同奮鬥共同努力之類嘅鬼話只怕你當初太傻
女人只會用佢千種百種嘅藉口逃避責任
用盡所有花招同假象拖延
所以由細到大大人叫你唔好成個女人咁=唔好做free-rider

給婚要諗定離婚分身家 不如唔好結啦

男人都係咸濕 女人都係貪錢

女人結完婚生完bb點解唔想扑嘢？
唔係因為無性慾 帽一樣可以唔小心照派
認清現實：佢只係唔想應酬你

你？你就年年打飛機啦 who cares？
好多巴打已經喺度呻 遲下唔知又輪到邊個出post

睇情況，如果係啱啱生完仔個半年內，冇性慾好正常。猶其當個B晚晚狂喊，而男人從來冇打算幫下手嘅時候，女人更加唔會有心情

男人有錢咪有得揀
女人係靚keep到既話幾多歲都有人溝

男人都想有樓先結婚啦

正常
Engineering要有數理邏輯底

擔保最易借，希望嗰位巴打唔係俾人水咗個名

作為男性要係香港結婚真係好撚可憐

2x歲仔
月入30k
80萬cash
屋企人出大筆首期之下，早幾年買落480呎私樓，月供$10000

想正常結婚都被女家嫌棄
怕裁員潮，唔係鐵飯碗
結婚後要女方一齊供樓，不能接受，因為沒有佢個名
結婚二人世界開支大，儲蓄金額下降，不能旅行，不能養寵物，喊救命

咁你咪諗下點解香港既女人唔可以依賴香港男人囉
男人搞得掂又洗咩女人出黎做野呀

所以好多男人出去玩 拖住唔離婚

我見過 我真係見過

港男就係咁七

自己屋企環境係咪好好？

有啲男人係好鍾意同呀媽住，結咗婚繼續做仔，有呀媽照顧，有咩問題？我呀媽好好，你就下佢就得。

利申，老豆就係咁。

其實都係求一個家者。今時今日講到要一個家庭有容身之所係貪心。係好可悲。

俗語講得好 女人一百歲唔死都唔好比飽飯佢食
你比層樓佢？

我都係，除非係為社會福利，例如排公屋、抽居屋、報稅等。否則我暫時都諗唔到任何結婚嘅理由。 呀有！入醫院要家人幫自己做決定/另一半係有錢佬，要同佢分身家。

利申：絲

事實上住公屋嘅生活水平係屌打住私樓個班
只不過係形象問題

咁冇一個特別愛嘅人，揀個有樓唔洗憂生活都好正常嘅

離婚可以分一半身家

普通私樓？

男人都得

話得80萬cash
用來裝修 擺酒 渡蜜月之後就所餘無幾
如果咁啱撞正裁員潮，叫個女點算

我屌佢老母
不如你話自己突然生cancer點算
咁多負面假設，比你嫁李嘉誠都唔掂啦

要人出錢供樓，但係又唔落女方名？咩邏輯？可唔可以解釋下？

如果你話女方冇出錢，但係又要落佢名，咁就有問題

咁大筆首期女方有冇出先？
憑咩要分一人半首期，可唔可以解釋下？

唔一齊供都ok，咁負責下雜費 水電煤，有限錢都得掛

唔俾係女人工高d 供多d既

仔又係女人生
又唔係唔幫手
男6女4都唔過分啦下話

不過都係睇人工
邊個高咪俾多d囉

攞咗層樓再離婚，捱少好多年

你上嚟呻咁唔好娶

男人都大把要求啦

有D老公供樓老婆比日用、食用、雜費都唔知點計

想有層樓先嫁好出奇...?
係香港樓貴先令到你覺得難達成姐

事實
私樓住嘅人都高質素啲
治安又好啲
唔通搬去公屋
啲鄰居都係南亞蝗蟲

誠哥被公屋仔屌打

你想落名，就自己出錢
出夠咁上下，加你名都心甘情願
名落唔落係自己賺返嚟
唔係你就咪使旨意

其實唔係話要層樓
而係結婚後 都要有一個穩定既居所
老左都唔洗愁租屋搬屋搵地方住

咁層樓大家合力供斷左之後，男方都係唔落女方名嘅話，咁女方咪做左傻婆？ 到時邊個比返啲錢女方？分分鐘辛苦一齊供完層樓，名冇落之餘，仲落埋二奶個名⋯⋯

ching 多謝你d租

因為女人結婚就係為咗錢

良禽要擇木而棲

原來閣下已經計較到咁，女方幫手供樓都唔夠。

請問閣下，女方生仔十級痛，你係咪會分擔到？生左仔出㴝，假設女方繼續返工，你係咪真係會幫手湊？定係覺得湊仔係女人工作，唔關你事？

不過算啦，閣下咁計較，最好唔好結婚害人，如果結左，就千萬唔好生仔害下一代。陣間個仔生日想食好啲，都俾老豆say no, 真係太可憐了

冇問題，但係人哋覺得有問題都唔可以怪人哋
老母係你嘅，你實覺得佢好架

點撚樣屌打，我住私樓一年去4次旅行，全家除左老母都係外國大學grad

連登曬命大會牙？我networth 60 mil usd有無人幫我含

唔好拉開話題 混淆重點
無人提過話要生仔

重申多一次：可以唔供樓，男方自己負責。女方出下雜費 水電煤都好合情合理啦。

真係唔知道邊個計較

本都無，何來有得拗？
假若學你話齋，真係合力供斷咗層樓嘅話，道理上自然水到渠成
但係女方連樓都未開始供就嗌加名係咩玩法？
起碼都供夠男家一半掛？

至於供咗一嚿錢男家賤到反悔
衰啲講句，女人錢係錢，男人錢就唔係錢？憑乜嘢女人投資就必須一啲風險都唔容忍要有？
再講，男家結婚有發誓咖嘛，如果誓書唔能夠俾任何信任你，咁你就唔好個呢個人結婚啦仲同佢供樓托柒咩
如果嫌唔夠現實嘅話，現錢上高，隨時分一半身家有現實保障喇掛？連呢度都無，好唔好意思呀？
我認為道理上起碼供男家已供嘅一半先好嗌加名

世界講嘅係等價交換
人固然可以唔使錢得到好多嘢
但你會失去好多嘢
面色，情誼，甚至係一段婚姻
免費嘢係最貴嘅，好值得用更多嘢去換呢個代價

咁又唔好一竹篙打一船人
都有男人乜都唔做要女人養
仲要出面包二奶

咁又點計先

要講現實，咁就唔好怪嗰啲去當差或者娶大陸妹嘅男人啦

咁你又話人因為唔落名而唔肯幫手供？老老實實，我係女仔，我認為：

唔肯出錢供樓又要落名 = 港女
肯出錢供樓但係要落名 = 正常人
肯出錢供樓又唔使落名 = 傻婆

o個 d 女人, 無鋤過食仔技巧我就唔係好信

你條女係咪仙女下凡咁款啊
佢樣有幾靚靚到可以左揀右揀
照左鏡未

幾百億

住都冇地方住學咩人講結婚
買唔起樓咪認自己係廢鳩囉又想屈香港女人港女

樓主個名就係答案

聽聞會所會見到好多cheap人

基本上如果呢樣野越黎越普遍
男人就越黎越唔願結婚......
真係唔好當現實生活o既男人全部都係傻o既

未結婚先計住將來生仔十級痛 攤大手板要乜乜乜
恐怕結婚害人嗰個係閣下

你哩D咪低質人身攻擊囉
成個主題關條女個樣咩事？
咁係咪靚女就可以嫌人冇樓？
又點解要假設嫌人冇樓果D女都冇樣？
你話你冇咁假設 咁咪姐係成個回覆都係廢話囉

所以男人諗結婚果陣
女人已經諗緊離婚可以搶幾多身家

Amazon老闆嘅前妻

我見過太多賤男親戚，知道佢哋老婆有幾慘，更知道男人信唔過。

坦白講，如果我未來老公要我出錢供樓但又唔落我名，我唔會同佢結婚，因為我冇信心佢唔會係我供到一半之後踢我走。男人咸濕嘅人性受唔起任何考驗

你岩丫

不過驗下對眼先啦
個一大筆首期，女方有冇拎過出嚟？
如果唔係480呎私樓 可以月供$10000？

食米唔知米貴
無知最可怕

落兩個人名浪費首置名額，
不如淨係落女方個名啦

講呢D佢地無共鳴
因為連60歲呀婆都唔肯嫁連登仔
連登仔只會怨點解女神唔揀佢 一定係貪錢臭雞
又唔搵盤屎水照下塊鏡睇下自己咩新鮮蘿蔔皮會有女人肯同你捱

到有女人肯同佢捱，佢又會嫌人捱唔夠...算啦，我唔同班連登仔吵啦，反正佢哋永遠嫌人做得唔夠。我只能慶幸我未來老公唔係咁可怕嘅人

仲要計較到死
寧願一世單身都唔會嫁比呢D人

其實婚姻同戀愛真係完全兩件事
其實無論男女想組織家庭，想要一個穩定既住處無可厚非
如果連自己都養唔掂但又想不顧一切愛得死去活來，個隻叫戀愛；但想穩穩定定長期互相扶持組織家庭生活個種叫婚姻
結左婚幾年好深感受
係度問點解女人結婚想要一個穩定住處，其實唔適合婚姻同家庭生活
拍下拖好啦，唔好累人

委內瑞拉幣？

有幾間屋咪即係可以搵幾條女

哇屌 借問聲你結咗婚未

錢影都無就叫男方落名
肚都未大就喺度大肆畫餅 仲震震有詞

簡直荒謬絕倫 我從未見過咁我無恥嘅嘢 甚至有一刻懷疑自己對責任兩個字嘅理解係咪出現咗咩偏差

我以前男朋友都係咁
話撚知佢有私樓有車有公司
OnL9
你搵過第二條女同你住四合院

利申：婚已結

搵條識煮飯既女都難，
都係痴屋企好。

請問我呢段說話幾時有要求男人獨自買層樓落埋女人個名？
你自己腦補左幾多野落去？？想要一個穩定住處=男人買晒係你自己覺得既事
老實講句，今時今日想買樓一個普通男人何得何能自己買？ 咪又係一齊買？
一個男人同一個女人夾錢買樓結婚想要個穩定住處有咩問題？

穩穩定定坐收利益保障自己?
組織家庭係籌碼
互相扶持係被迫
假如銀行宜家送層樓比你,外加每月送十幾萬(唔駛還)出黎直到你死既話,我相信你都唔會在乎有冇另一半

樓主個案例如此 如果你只係搭嗲嘅話咁我收返 變咗唔係針對你

香港多窮人？
接近70%人口住私樓+居屋喎

好難話你錯

香港本身就住自置物業既人口多過公屋

咁代表你個公屋圈子囉

200萬公屋+100萬劏房

光是「想一些跟性有關的東西」就能讓男生感到腦部愉悅，而且是瞬間的，但女生不會這樣，女生通常不能單刀直入想這些就讓自己無比開心，而是要鋪陳故事、營造氣氛，最理想的狀態是再勾勒一點未來承諾，都滿足了以後才會想講成人話題。

因為男生可以靠「當下的親密關係」就感到舒壓、暫時脫離苦海、腦部重新開機的放鬆，然後覺得「今天暫時一切都不是問題了！」

但女生腦部不是這樣運作，女生比較渴望「當下得知『未來可能有所保障了』」才能感到生活放鬆、卸下心房。

窮有窮養

根本唔信你，只係想有樓有退路

其實個問題唔喺「層樓有冇女人個名」度既
而係「男人要有層樓」

因為=錢

不嬲屌緊散仔架啦
非員佐級既高級警犬數量唔係好多

有地方仆野

其實如果係諗住有小朋友既
懷胎十月生BB好辛苦架
生完後普遍女性與小朋友之間既感情聯繫好強
好多時會為左照顧小朋友放棄事業
打點屋企內外admin事務
呢點黎講係好大犧牲既

月入100k都仲住得公屋

香港政府,房屋政策好失敗.....

認真 我覺得係呢個地方實在太扭曲 好多不合理既野 例如樓價物價 令到啲人價值觀都改變晒
其實點解愛一個人要考慮咁多野 點解有咁多野放唔低
利申：我都係其中一個好睇自己唔起既人 淨係好想逃離呢個痴晒線既地方

其實除左呼吸plan
其他人供完樓都唔會話去到生活水平好差

你係一個好女仔

有冇結婚都想要層樓

咁又要睇返兩個人當初一齊有冇共同願景
同埋個女士既本性如何
如果兩個人有共同理念 eg共同成長、共同回饋社會之類更形而上既範疇

只不過呢d屬於少數
較多數人一齊係為左維持生活/達成社會期望（男大當婚，女大當嫁）
就好可能發生你所講既情況

利申絲
唔會要求落我個名
5000與其話一齊供，我會當交租
搬出黎唔洗交租？5000蚊租邊到揾？
係嫁人唔係賣身
不嬲認為老公無責任養我
5000租都俾唔起自己都會睇唔起自己啦
做人不論男女都要公平

唔一定既
上流社交圈啲人隨時人品差過窮鄰居
仗義每多______輩

事實唔好講出嚟，好嗎？

唔一定既
貧窮既原因有一部分可以歸咎於社會結構性問題
例如精英主義

劏房包括左伙5%租樓人口入面
做下research先啦

其實岩呀
喺香港地買樓係好傻既決定

所以越來越多人買樓都寫呀媽名

好似01啲分化新聞
想人憎港女

想有真普選多過樓

點解男人咁想同靚女結婚

精英主義係打工心態既人先覺得有

讀唔成書既人一樣靠一顆決心成功。

又話男女平等，男人結婚都可以要個女人有層樓先

租屋d男人又嫌唔抵又剩，但是有冇考慮過成家人一齊住，是屋企連著條短褲都會俾長輩講⋯⋯同個老公連情趣都冇埋

睇呢個po既comment 同popo講果句有乜野地位 有咩分別

嫁好家底嘅就一定要夾住條尾？咁是嫁俾嘅「老公」，定嫁俾「老爺奶奶」？

只是因為個男仔有家底，所以條女就要開始粗茶淡飯唔食得？ 所以就要吞聲忍氣？ 所以咩都要由「老爺奶奶」把控？

所以d女個個結婚先想搬離原生家庭，淨想兩個人住⋯⋯

不過你講得「高盤，夾住條尾」，都知道，如果你嫁咗個好家底嘅，你一定會變成個d好刻薄同貪慕虛榮嘅人，日日淨是曬命

例如：「下？乜你餐餐食呢d ga？」「下？你用d咁cheap嘅嘢ga？」

咩戲 好似幾好睇

我係女人宜家睇護照好過

唔租，兩個人又冇咁多情趣，而且兩公婆有時傾下屋企嘢，或者同老爺奶奶有矛盾個陣 又會聽到同個老公話佢地，而且都面阻阻啦⋯⋯ 最麻煩是，生活模式唔一樣 又唔可以叫d朋友上黎搞聚餐，又唔可以夜晚播歌睇戲，咁依你所見，唔租應該點解決？

你都on9，咁都叫分化
呢個係教育同產業結構造成既問題
本身港女係無辜
要憎既對象係呢個港共政府

以前英治時期港英政府擺明就知女仔比男仔早熟2-3年，所以男女升中係雙軌制
到02年on9政府取消雙軌制，結果搞到大學女多過男
好多男既唔係冇能力，係小學時期個腦仲係一舊雲，結果單軌制下就派左去差啲既中學，咁就一世

不能認同更多

所以你地d連登仔唔好成日話冇處女啦⋯⋯

有錢可以買刺激，但買唔到幸福。

當有日，你個公屋仔朋友 同你地出去食飯，食到咁上下佢老婆打俾佢，等佢返屋企。而你？就空虛寂寞咁睇住人地返屋企，跟住就繼續叫雞

心聲。

我就麻麻地啦⋯⋯唔想同兩邊父母住，好煩

結得婚代表你可以獨立，並且 有能力組織屬於自己嘅家庭，兩個人就是柴米油鹽 如果同屋企其中一方父母住，個男人是唔會成熟，仲成日好似on9仔咁 咩都唔識體諒，咩都唔理由得個老母處理，個老婆同老母嘈交都唔會識處理

如果真係可以嫁層樓，
你估無人嫁？

如果個老公唔肯租，你會點？

要負評我既繼續負評，你地可以繼續活喺自己世界
唔知呢個社會仲可以靠金融地產呢啲偷呃拐騙既產業玩到幾時
本身產業已經單一
口講發展高科技，實質吹下水轉頭搞地產

你要男人有價值就唔該發展下啲發揮男人優勢既產業先

成個社會得返啲女人優勢產業就唔好怪點解男人會抱怨

我相信男女各有自身優勢，政府係應該利用產業發展黎做平衡

如果照你咁講，個女嘅搵錢而冇時間陪個小朋友成長呢？作為老豆，唔是唔顧個仔 打算離婚後就玩女人，叫個前妻搵多d錢 仲要湊埋個仔，咁呀？

咁如果有小朋友呢？是咪連個小朋友都玩幾個月開始就獨立生存？ 加上男人話d女人蠱惑，但是大部分都是男人偷跳包二奶先，然後由得個女人又返工又湊仔咁仲要唔知個老公包二奶tim

男同女嘅婚姻偷食比例是⋯⋯？

見唔少身邊朋友個老豆出去包二奶，然後個二奶生埋仔 但我個fd個老母就挨生挨死交租，交學費，屋企支出，佢老豆一分錢都冇俾過佢兩母子

其實你諗下，男仔就大把
要搵個一樣既真係唔難，夾得耐自然岩傾
搵個有樓既，有私人空間
唔係要大富大貴，只係想唔洗咁辛苦
有樓又高質既男仔都大有人在
有時都覺得自己女朋友好慘

利申公屋仔

絲打，睇到你啲回覆，估你應該有返啲經歷
幫唔到啲咩手，但曾經面對過呢啲環境，好想留底幾句無用嘅話

做返自己，自然面對呢啲質疑，分清自己嘅責任唔好被嚇倒，時刻保守自己嘅自尊
你嘅自尊唔單止喺你嘅出身同背景，而係滲透喺你嘅一言、一行當中
分得清、唔紊亂嘅人，處處不利都依然不墮其節，招來閒話時應對得體，承擔責任時大方訥言
千祈唔好怯，唔好被人帶節奏
知恥近乎勇，人天生厭惡好逸惡勞，艱難畀勇氣你成為一個更好嘅人，當風評唔好嘅時候，甚至做得更多讓人無話可說
當然長期要及早規劃後路，儲夠實力上升層次，脫離目前嘅困境
唔好放棄你嘅思考同警愓，放棄等於你認輸了
跪咗喺目前嘅關卡度了
加油

你可以問下你父母，點解會結婚 點解會生你。 問下你老豆「點解對結婚有性趣」，問下你老母「點解你唔可以淨有愛情，唔需要結婚買樓」

睇下佢地點答你

如果結婚要同老爺奶奶住真係寧願成世唔結
知唔知香港有好多人好恨有自己私人空間

其實唔反對d仔為中咗結婚
但唔好俾人話是冇能力嘅仆街個陣又要攞貞潔牌坊

節

「物以類聚」

所以你身邊先好多呢d人出現

1/3離婚率，無計

都講到結婚，仲現實過老母wor你

我半年五次旅行 其中一次係美國

利申 都係私樓

認同

想有個私人地方 扑野又好訓教又好
同父母同住實有交嗌 為咗避免 當然有自己地方好
公屋私樓村屋都唔緊要 可以一齊供 唔好劏房就得

唔會加佢名 除非佢有份供樓

依個係高登仔時期已經得出既結論

就算婚姻破裂係因為女方偷食
只要女方係經濟方面處於弱勢
離婚一樣可以照分你一半身家

好似係

我有時喺到諗
如果他朝有一日自己條女跟咗嗰有錢仔走
我都唔會怪佢
鬼叫自己係窮撚
良禽擇木而棲
我生咗個女我都想佢跟個對佢好嘅有錢仔而唔係對佢好嘅公屋仔

你估依家七八十年代咩？仲同你講感情，女人一早比老豆老母教到拜金為上，條仔無錢就唔好拍拖，無樓就唔好結婚，泊錯碼頭上錯岸就派佢老帽搵另一個，無錢就行撚開唔好再

十個女人，不論高矮肥瘦靚女豬扒，九個都咁諗

我就死窮鬼一個，翻屋企打下飛機仲實際，一諗到自己就算有錢，啲女人都係貪自己啲錢而唔係中意自己，我就真係打冷震

同床異夢，世風日下

我反而是覺得，就算兩個人挨到仆街 只要一齊嘅心夠堅定，個女嘅相信個男嘅能力，個男嘅相信自己 唔會覺得個女嘅「相信」是無形壓力，咁但有日成功咗 兩個都叫患難夫妻呀

點解唔問你老豆當年點解叫雞？願選擇同你老母結婚生你出黎？

想去美國

冇錯

我覺得麻麻

你去做鴨咪得囉

如果你條女是雞，咁佢都幾慘⋯ 因為你俾唔起肉金，所以佢免費俾你屌，仲要因為你 阻住佢搵金主賺錢tim

咁你肯俾你老婆返工人工多過你生咗你照顧佢升職咪得囉

女人生對職途好不利，咁工就冇都想有份保障啦，如果唔係食西北風咩，一係佢本身有錢咁就冇所謂

個d唔是叫「王子」呀，是「媽寶」呀！ 咁你攬住當你王子嘅老母過把啦，屌都屌你老母個pussy啦

男人老狗仲「王子」？你戒奶未呀？阿王子？

得罪講句 咩質素搵咩人

「仔要窮養，女要貴養」

養個仔會貴得過養女？仲要養完萬一嫁俾你呢d仆街，發窮惡嘅人 條女父母真是情願個女唔嫁，佢地自己養！！！！！！！你老母是咪可以情願你唔娶，情願你屋企香燈可以唔使繼？？？？ 是 你咪唔好拍拖囉～睇下邊個屋企願意個女嫁俾你呢挺當人唔是人嘅「難忍」囉

你同一個男人開post問女人點解鍾意靚仔大隻有錢有樓有咩分別？ 大家要嘅嘢唔同啫
唔通個男人又屌9d人嫌佢窮咩

咪學你地男人咁深不可測，落父母名囉

當全港嘅女性都可以做到一人一樓，我相信唔會再有人想嫁香港男人，個個都會錢搵錢移民好過，跟住咪就是你地d港男攞錢出黎向港女買樓，然後娶願意嫁嘅支那妹

點解追韓星d女願意大量課金？

再望返你條問題「點解一定要是港男俾？」

因為女人嘅power是俾想俾嘅人，而唔是現實中嘅窮矮柒囉～正如你地d男人成日都話d女醜樣唔想溝咁咋嘛

你咁講咪即係話自己無樓，
崩口人忌崩口碗

買唔到樓唔係問題，起碼要有能力租到樓，有安居之所唔係一樣高要求

如果有能力租到樓，咁比多少少供到層樓，相信條女會肯一齊草首期

重點都係一個安居之所

講就輕鬆，你知唔知道一個首期要儲幾耐

100% agger
btw等睇負皮+on9 defend

一齊草又唔岩
你自己買又唔岩
條女自己買埋嫁你就最啱？

咪就是⋯⋯更何況結婚都有離婚啦，男人結婚當日講嘅「誓言」是唔會當真，因為往往男人都是出去包二奶個個

痴線做咩無啦啦拉落窮矮柒
結得婚即係鐘意 仲講咩窮矮柒 揾野嘈咩你

得啦 女人的power 即係結婚對像都唔係想比的人?

公道d 呢d無分男女

睇你個名唔好奇點解你會講d咁嘅嘢

呢個post某啲comment都覺得女人露出拜金真面目既時候真係好恐怖
乜嘢惡毒言語、人身攻擊樣樣有齊
究竟女人為左自身利益可以將價值觀扭曲到咩地步
係嫁比層樓or金礦咪直接啲講，唔好包裝到對個人有感情

只要有錢有樓比到佢地，對方係生命體定死物根本冇分別

假設銀行比部ATM佢地任撳唔洗還，咁嫁比部ATM又有咩所謂

都有例外既，
身邊見起碼都有6pair家境麻麻肯一齊捱。
算係咁。

你會肯咁諗，認真係一個好男人，有承擔

男方嘅錢攞曬去供屬於自己個人嘅樓（冇女方名），然後男方供到冇錢啦，就叫女方出雜費，水電煤？ 者是變相幫你負擔？是咪可以咁理解？

老公嘅責任是咩？

on 9, 落唔落都係分一半，what is the point.

你個意思是港女唔提高擇偶標準，港男就唔使努力？

再者，其他行業搵唔掂咩？一定要當差先搵到條數？咁者是個人能力問題啦～

娶咩人個個都控制唔到，因為唔是利益交換。但如果娶個老婆返黎，淨是因為佢是大陸而唔會對你有要求嘅，咁真是抵你一世窮⋯⋯ 因為佢除咗同你一齊挨之餘，唔會同你一齊進步 只是停是個個階段一齊挨囉淨是⋯⋯

btw，睇下依家嫁落香港d大陸妹先啦～個個唔是假結婚，就是做二奶/第三者，個個都搵有錢佬，或者做雞⋯ 你口中嘅大陸妹都只是為咗張身分證咋⋯ 唔是你條窮L真愛呀

有樣都唔會揀佢啦，佢估佢彭于晏咩～佢估佢李嘉誠個仔咩～

釣到真心水魚就梗係要讚多幾句好男人
情況同之前半山好仔個case一撚樣
離婚已經穩袋半份身家，又點會咩都冇
層樓冇名又如何，證明到長時間同住就有機會打到半層樓返黎

你係唔係住係香港架？
眾所周知，最大問題係人工升幅跟唔上樓價
好多時當你地儲到首期果時，層樓已經升到天價
以我果到為例2015年450萬，今年冇800萬都唔洗諗。

假設：
二公婆2015年訂個目標：每人每年儲10萬，
儲4年，有80萬一齊結婚，買樓 擺酒用。

但對唔住，香港既樓價就係咁瘋狂
係4年後你果80萬只可以買新界西既樓+擺酒

都係果句
食米唔知米貴
無知最可怕

換個觀點睇吓
男方有層樓放租，租金仲多過供樓開支，每月仲可以袋$2000。

然後兩公婆再搬出去租樓住，開支一人一半
咁樣最公平啦，女方又願意嗎？

只要有真普選，每人一樓不是夢 絲打好頭腦

你睇下條女肯租肯娶你囉～

香城美杜沙
請你回答問題

唔是加咗先開始供嘅咩？ 是供咗先開始加？

如果個首期已經由男家出左一半
女方仲好唔好意思 分老爺奶奶果d錢？
貪錢都唔係咁出面

exact7ly根本就d 女人個個都係法盲，明明法律有保障分一半仲喺度嘈亂巴閉，擺明喺貪心

我意思係男家比左樓價50%做首期

呢個post見到兩種極端
一堆無人要嘅毒撚
大戰
一啲扭曲意思入侵嘅剩女
另類圍爐
全個post都係唔係男人就女人 唔係公屋仔就有私樓

分化香港人又用呢啲垃圾方法

見到個話有錢就嫁鬼佬使鬼揀你港男
又見到個話女人set好programme

奇文共賞
真係物競天擇 物以類聚 人以群分

好似買嘢咁，

你是買個樣嘢 先會排counter俾錢 ga嘛⋯
（加咗佢名，佢先開始供）

唔是是counter 俾完錢 先考慮是咪買ga嘛⋯⋯
（供咗，先開始加佢名）

香城美杜莎
再一次請你回答我問題

都係嗰句啦
你貪錢嘅 個男仔比唔到嘅自然就離開
不過亦都有傻仔用自己一世縛住層樓日做夜做
之後離婚層樓無咗
男人應該照顧女人 所以金錢上一定要比多啲
我自己真係麻麻哋 特別係供樓
平日請下食飯 為對方著想 照顧你
唔係用錢嚟去照顧
如果係咁我一定分手
就係咁 你唔尊重我 我亦都唔使尊重你

女方偷食是因為個男人

一是對佢唔好，
一是背住佢包二奶，以為佢唔知 所以報復，
一是不負責任，
一是家暴，
一是對家庭完全冇實施丈夫職責 幫輕家務，照顧小朋友，
一是爛賭，
一是成日同豬朋狗友出去fing錢，玩到唔返屋企 好夜返屋企，
一是有咩事都老婆一個人面對，
一是過份幫屋企人 老爺奶奶個d，導致女方一個是婆家孤立無援，
一是唔俾家用，
一是冇性生活，

以上都是女人 會 偷跳嘅源頭。 女人一是唔做，一做就狠。 一是跟住挨生挨死唔會有怨言，當得知有以上其一嘅時候，咁離女人偷跳或者離婚都唔遠

有啲人唔單止想要樓
最好另一半乜都照顧到晒
年紀大過自己
離婚咪分身家 我繼續風流快活都得

乜都睇高一線
身邊見唔少

不過都有好多有錢仔 只係怪自己窮
拍拖都好大壓力
如果我窮都唔介意同我繼續走落去
我平日都會對個女仔好好

講真我窮但唔影響個女仔咪得
邊有人有義務照顧自己 包括金錢
金錢就係你對社會有幾多貢獻而換來
又唔係要個女人日日係屋企
唔通你同我嘅感情係一單交易咩
下下衡量付出收入

點會諗加名咁on9架

1. 未來想一開二層樓比較困難
(移民還移民， 假設唔移民就多一個機會了)
2. 離婚分身家有無名都係分一半架啦

誠哥真實對白：

如果你條女一定要你有樓先肯嫁，
我勸你趁後生換左個女朋友佢

上網你自己都可以搵返誠哥既真實說話

真假就自己諗
香港地可以靠自己實力唔靠父母幹既少之有少

就算有，
都係人中龍鳳
佢地自己有料又洗咩揀普通人，
係都揀返同級數既人啦。

好難得會有男仔換位思考自己如果生女⋯

你是個有包容力嘅男仔，呢點加分

香城美杜莎
再三請你回答問題
唔好逃避港女結婚就是貪層樓呢個事實

屌exactly
我白手興家一定唔會揀香城美杜莎啲冤婦
我就算有啲年紀 男人有錢有事業
使撚揀你呀
後生有知識有外表香港都唔少
唔啱咪next
愛情市場唔係只有女人揀人

各位手足努力搵錢
為一個值得你付出嘅人而付出

德國最新數據

裁員速度十年黎最快
歐洲佬經濟自己都差到仆街啦

收入高，交稅重高

其實咩國家都有好有唔好，
你睇佢好，佢睇你好。

唔通好似班外國佬咁有啲洗腳唔抹腳好咩

同埋我都唔撚明
成日話咩加分加分

屌 我作為一個人使比你評分？
相處唔係講舒唔舒服㗎咩
用加分減分去塑造對方成為自己理想嘅人
好撚肉酸 社會評分制呀家下 衰過中共

你問下你阿媽跟住你老豆咁多年後唔後悔咪知⋯

點解女方嘅父母會咁同個女講？ 就是因為冇錢嘅時候，婚姻生活咩都柴米油鹽，冇錢邊有生活？咪日日為錢嘈囉～
何況是生女？冇錢俾個女讀多d書，第時搵唔到佢自己心水嘅結婚，兩老唔擔心？邊個保障個女？

你又真是幾可見有錢嘅夫婦是為錢嘈？有d有錢子女結婚，個個都婚姻生活好sweet，幾可似普通家庭咁 離婚率咁高？

通常離婚嘅，嘈得多嘅家庭，全部都是冇錢嘅。

德國樓市升得勁急， 呢幾年升值速度快過香港好多
現在個個國家狂印銀紙

你捨得回應我個問題未

買德樓難唔難

屌，佢真是當佢自己是棒棒堂個隻wor

誠哥可能都係靠老婆起家

不過都唔係重點，
就算係靠老婆都要佢自己有料先得。

男仔／男人，
將來有錢，
就算無女其實都無咩問題，
大不了喪去外地見識下都得

現實還現實
愛情還愛情
無衝突

愛情裏面要是攙雜了和它本身無關的算計，那就不是真的愛情。
—莎士比亞

真正的愛情是不能用言語表達的，行為才是忠心的最好說明。
—莎士比亞

不過男人如果有幾個錢但又唔撚係去到富豪級數
（富豪＝月入１５０萬以上），
如果未有女，
老閪你老母都一定要過得普通啲
唔係要你扮窮，就做平凡人就得。
廢事啲女只係貪你錢而唔係鍾意你個人

所以做人幾煩

有錢又驚人貪你啲錢
無錢又真係連自己生活都過唔到

尼采曾經說道︰「對於平凡人來說，平凡和簡單就是幸福。」

愛情，其實真係唔好問點解。

佢愛唔愛你，
你就算feel唔撚到，
都有眼睇。

如果你話你睇都睇唔到，
咁你應該連呢個ＰＯＳＴ都睇唔到，
應該收皮，而唔係應該擔心搵唔到愛情。

點都好，
想人地愛你，
你自己都要好好愛自己先，
男又好，女又好；

請 不要灰心 你也會有人妒忌
你 仰望到太高 貶低的只有自己
別 盪失太早 旅遊有太多勝地
你 記住你髮膚 會與你慶祝鑽禧

寫這高貴情書 用自言自語 作我的天書
自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處
這千斤重情書 在夜闌盡處 如門前大樹
沒有他倚靠 歸家也不必避雨

理解唔到你講咩，你不如再簡化d

你嘅邏輯是咪，

講有樓=冇樓？
講冇樓=有樓？

人工唔一定equal to 你付出幾多

巴打我哋可以做朋友

遲早一鑊熟

你睇下外圍經濟數據咁撚差

但股市重係咁破頂就知有古怪

幾時爆無人知，
可能出年先爆，又可能今年就收皮。

除非中美兩個國家都唔再玩野，
重一齊合作，咁就拯救世界.......

話時話
記得星期四去捐款好過啦
香港最大型慈善機構

咁一定比現在香港好
我估大約情況好似08~13年香港咁

隨緣常喜

最緊要自己過得好，
身體健康亦非必然

好就女人，唔好就累人；
好就男人，唔好就難忍。

希望大家都會遇到一個真正對自己好，
真心愛自己既另一半

夜啦，
訓啦，
無一個好女仔／好男仔會想自己另一半捱壞身體，哈哈

我原本想上黎 網購，點知變左上連登。。。。。

是你地成9日話d女 冇樣冇身材但又要有要求先咋嘛～就唔可以話你地肥矮柒？ 定你中曬呀？咁大反應

「結得婚即是鍾意」？ 鍾意就結婚ga啦？唔是愛先結婚咩？ 外表是既定事實黎，是肥矮柒 都唔可能要人話佢高富帥 呱？咩搵嘢嘈者，講事實咋wor

你望下d女追韓星個下先啦～你條女有冇咁樣對過你先？

健康無價 已經好多晚失眠 焦慮

咁事實真是香港男人偷食支那妹多呀嘛

女人set好program係講得極端左
不過當代女人結婚既目的多數都係為咗利益
感情含量高極有限
有幾多個女人真心想互相扶持做人世？咪當被迫承受下代價
只要張飯票夠穩，又揸住層樓係手
另一半係生係死係人係狗都冇所謂

Mission:「成功榨取所有利用價值」已完成

咁你唔好鍾意女人 轉性取向啦

我係係公司係咁撚樣飲咖啡＋以前好多野煩＋而家好撚多家務做＋要打機＝好撚夜訓。。。。

未得閒睇到者～唔是唔答你 你定d黎～

如果咁嘅情況「搬出去租樓住，一人一半好應該呀」，但是我睇到個前提是淨講買樓單嘢，冇講過「搬」呢單嘢wor

你有機會打機已經好幸運，現在錢搵到啦
但打機變成儲game

你望真d，淨是講

供樓，有冇講「搬出去」住呢part，你唔好搬字過紙，偷換概念黎屈女人一定是貪錢先得ga～

如果你是咁先入為主認定女人是咁，我冇辦法⋯一是你唔好鍾意女人囉。

加上，你只是好家底少少 貪你d咩？ 你估你李嘉誠個仔咩～ 難聽d講句，d賊就算要打劫 都是打劫銀行啦～點會是打劫你屋企？

手機遊戲。。。基本上唔洗花時間個種

不過飲完咖啡根本唔洗訓

我以前打機都識個人，
後生個時拼博，
到佢老左退休，
佢就無所事事，所以全職打機
佢係我地公會入面都幾勁
不過後來佢打打下都無玩，可能去左玩第２啲野
都唔錯既，
佢仔女都大晒，
又無咩野做，
得閒打下機，
佢又無咩財政壓力。

後生努力
晚年打機

咁既人生都唔錯

女人拜金就拜金， 我又唔會覺得有問題
因為佢都要有條件拜金先得
條女樣唔靚、無學歷、無資產、性格差， 生活圈子差，好困難搵到一個有條件又願意同佢一齊及愛佢的男人呢

人地有承擔俾人讚，你是覺得人地讚個句多餘呀？定還是唔抵得被讚個個唔是你？

下？乜兩個人組織家庭結婚 唔是兩個人自己嘅錢買嘅咩？

你仲要攞老豆老母嘅錢黎買？攞完仲要條女同你一樣老粒自己老豆老母嘅錢？

就是為咗你兩個住？

有能力結婚，證明你有能力自立門戶可以成家 ⋯ 但就算點挨都好，都應該是兩個人嘅錢買樓囉，而唔應該牽涉雙方屋企囉⋯⋯

如果我是條女 我真是會笑出黎⋯⋯ 你只是因為你父母攞咗50%出黎買，而條女冇開口叫佢父母攞埋個50%出黎 而話條女貪錢？

我真是會暗中笑你志氣值唔值錢囉⋯ 冇錢買咪排住公屋先囉～ 直到兩個有能力先買囉，一是出去租囉⋯⋯

人有你又要有，但是咁大個人都要老豆老母黎滿足⋯⋯

你玩人身攻擊就顯到你好有腦呀？ 仲好意思話自己有d年紀？？收皮啦 廢老～

宜家我講緊嘅係結婚租樓，之後草錢買，唔L係買到先結
結婚係可以就咁簽張紙
我覺得你自己都係墮入左結婚要搞大龍鳳
我識人畢業兩年草到二十萬，草錢靠份糧死草，你有智慧極都有限
市況日日唔同，草錢賺錢方法就一成不變，你就真係無知
講兩性關係，點樣先係唔係傾斜男方責任，最後咩都唔啱，淨係講買樓無可能做到
點同你交流

btw 八十萬首期買新界西，之後租比人，樓價升左之後mortgage再買其他，從頭到尾都無用過自己錢
咁計較層樓係邊做咩，你層樓係邊都好，呢個香港都有一定有人要租樓，樓市唔會仆，因為呢個香港根本唔夠地

你白手起家嘅大前提是你冇樓呀嘛！ 唔好咁離地啦港男～返現實啦～

我使撚俾你揀生果咁揀？ 利申：已上車

你唔好咁唔知醜以為成個世界你有錢就個個都會「真心」鍾意你呢d當女人唔是人嘅廢老先得ga~

阿叔你勃唔起仲學人溝女？不如留返d錢辦身後事啦

你唔去屌教育局？你唔去屌你學校「做咩要考試？做咩份卷要評分？」

你唔去屌d學校睇分數收學生？

冇本事所以走黎屌我地？？

咪應咗囉。 唔是你唔啱聽就當人冇答呀嘛？

我個假設每人儲十萬一年，同你個朋友二年儲20萬有咩分別呢？

你一定係搵好多錢啦
可以租樓住之餘，仲有錢儲起做首期

所以話你唔係住香港 唔係無道理。
鳩up就最怕計數，麻煩你計吓結婚租樓住既情況下
一年可以儲到幾多錢。

同樣道理，

條仔樣唔靚，無學歷，無資產，性格差，生活圈子差，

好難搵到一個有條件又願意同佢一齊及愛佢的女人呢。

利申：我成日同我父母講，我唔需要靠男人

水電我識整，錢我又夠自己用 樣又唔差大把人追，我使鬼靠男人？ 女人識做事業型女性，又識煮飯做家務，又要生仔湊仔，女人咩都做得使鬼要男人？ 反之，男人？

有🧠，

我有父幹不過老公逼我同佢媽媽住我真係寧願唔嫁

你會唔會太離地？
定一話又唔係住香港？

人工升幅永遠係跟唔上樓價
當你哋儲到錢買心目中嘅樓
但已經升到天價
最後只可以買新界西/村屋

先入為主果個係你，邊個話男方無能力負擔哂成頭家。
作為一個家庭成員，負責番少少日常開支都好正常，呢個先係我個觀點。

請問香城美杜莎又有咩意見呢？

咁你個腦一定生係屎忽到
如果係咁要幾多年先買到原本心目中的樓呢？
咁仲唔係人工跟不上樓價？

睇呢到留言就知 社會仍然保留住一啲傳統觀念 男性應該獨立有能力讓女性依負 咁其實都冇咩問題

但問題係 現今社會制度或者政策係打住男女平等既旗號 實質就向女性傾斜緊

簡單講 對男性既要求冇變 但分得既資源就少左

結論 港男賤過狗

你仲候生

因為有D男人cheap到要食軟飯
同家婆住一定吵架
仲要做多幾個人的阿四
男人去滾趕走元配無樓就乜都無
咁乜都無仲要同你捱，不如自己一個無咁辛苦
你男人可以選擇女人，女人都可以選擇以後日子點樣過

啱
唔係求你男人要俾幾多錢個女人
係求你有獨立經濟能力咪洗女人錢

有無睇到我最尾果句
有計劃養到老就ok

無錯， 極度反感對女性傾斜
由小學升中，男女分開計分方法改變成同一條隊
因為女生言語能力及早熟關係，所以較易入到好中學
相對能夠入到較好的中學，接著就大學， 所以男女入大學比例係4比6， 同時女生因為分數高也較易選擇高分科目

基因問題上，男人最能發揮的地方就係數理化，但可惜香港教育就只重視文課， 完全埋沒人才

最後果句係真，佢就係中意你層樓

重商同語文， 無實業，又無制造業，連外國神科 it ， cs 向香港都無人尊重。個個只係會睇你搵幾多，你搵得多就話叻仔

係第3-4中間加番句
買左私樓 又唔肯一齊供

經典女人辯駁方式
「係呀，男女唔平等嫁啦，變性囉」

講公主又得 講王子唔得？

女人唔可以有外遇？

不能認同更多

利申 過來人

公屋買左既咪又係私人樓

其實香港有唔少IT support可以月入30-60k

我知 ibank 寫 code 可以好高人工，但係你同人講我打 code ， o 的女會轉頭走，你話你係 ibanker ，律師，甚至以前話自己係警犬，佢地粒陰核已經自動伸出黎啦

其實呢個係社會風氣，你試下代入女身份，同你捱世界，定做少奶奶

戇鳩先信有真愛

男人偷食是因為個女方

一是對佢唔好，
一是背住佢勾佬，以為佢唔知 所以報復，
一是不負責任，
一是對家庭完全冇實施妻子職責 做家務 洗衫煮飯洗碗，照顧小朋友，
一是成日同豬朋狗友出去fing錢，玩到唔返屋企 好夜返屋企，
一是有咩事都老公一個人面對，
一是冇性生活，

以上都是男人 會 偷跳嘅源頭。 男人一是唔做，一做就狠。 一是跟住挨生挨死唔會有怨言，當得知有以上其一嘅時候，咁離男人偷跳或者離婚都唔遠

唔知係咪偏見
識d女仔屋企唔係特別有錢又成身內都係名牌，通常同另一半都係表面幸福

女人係神聖完美無瑕既生物，又點會有外遇呢

如果佢只可以共富貴，唔可以共患難，咁呢啲女要唔要都罷

Sad but true

其實香港地如果識投資一樣好好洗啲錢

有咩問題？ 事實上係香港 男女不平等既問題非常嚴重
做女人係香港好似做皇帝咁樣
討論下有咩問題

問題係香港層樓唔值咁既價
咁你識投資其實唔買樓又有咩問題

有冇聽過3歲定80
頭20年既優秀 真係可以帶落去之後既人生

唔怪得港男咁廢，明明港女有問題都正常化，合理化。

想要唔係一個理由，你可以因為自己有要求去離開人，但唔好唔比人批評你呢種拜金行為好冇？

用個極端d嘅比喻，我做殺手搵大錢，上庭同個官講人人都貪錢，我有乜錯，睇下會唔會減刑？

都要富貴左先架，一黎就患難，邊個會理你！

一㴝就患難冇問題，只怕患難完丶富貴左，男人就去包二奶，女人就捱到殘晒

你已經認定左男人有錢就會出軌 好難討論落去
調轉諗，兩夫妻有錢後，女人夠會離婚分身家啦

真心既，有樓當然係對另一伴生活質素既保證，唔會有女人想同你捱窮。
但如果巴打你係有樓嘅話，高度推薦你簽婚前協議書，我明唔會落佢名，離婚亦都唔會分身家。咁你就唔使驚人哋貪你錢要同你結婚，對你自己亦都有一個保障

港女想不勞而獲?

絲打識d野

下? 首期呢?
球幾2球提都唔提
笑到我gapgap聲

咁講真，想有個安樂窩姐

扑野都可以叫大聲d la

有個自己地方住都好合理我覺得
你租屋有咩都要問業主，又隨時可以唔續你租
若果有能力買一個地方好好多
但若果情況係
個女人想不勞而獲，咩都扔哂俾人負責
咁就十分之濕鳩
自己唔太接受到一個關係入面不斷剝削人既思想

呢篇講得幾好. 真係解釋左男同女真係兩種生物.
不過有時就係咁. 我有時都分唔清究竟自己女朋友係鍾意我多d定係鍾意我經濟能力多d. 但我嘅經濟能力又係我嘅一部分. 所以都好矛盾下

層樓浄係值2球？淨低個4丶5球唔使供？

投資梗有風險架喇，都可以係個女人挾晒D錢跟佬走。

一齊供樓都不勞而獲？

係講緊個首期，已經二球野
女方付出過d咩先？
憑咩分人地二球野財產？

算啦，今時今日香港社會，男女互不信任。男嘅怕女謀佢身家，女嘅怕患難完男去包二奶。點解社會愈發達，人與人之間愈冇互信？

咁女方交水電雜費當交租囉
想白住呀?

港女搞能笑，如果負資產
即刻會話: 層樓你既，關我能事🤣

二球野首期0付出，仲要落埋名
仲唔係不勞而獲？

呢個情況，識做就自己負責下部分日常開支
供樓就男方自己負責番。

或者你再追下文

男方層樓繼續收租，而且租金大過供樓支出，每月仲可以袋$2000。

然後兩公婆再搬出去租樓住，開支一人一半。
咁樣做就最公平啦，但女方個負擔大好多。
請問你作為女方又願意嗎？

女方唔會回了，龜已縮🤣

同之前果個 香城美杜莎一樣
縮番入自己個閪到了

嘩。。。一方面怨冇信任，一方面自己先唔信人驚男包二奶要落名

大家理性討論，唔好人生攻擊。我唔回啦，反正回完又唔會影響到大家睇法，近排我又忙，大家可以繼續討論

點解我身邊有人係換轉 真人真事
條仔係台灣耕田 條女香港人 屋企有4層樓收租 住半億豪宅
打機識 半年就結咗婚黎香港 條女唔差 外國大學畢業
唔明點解搵個冇咩優點嘅人 明明食住都係條女嘅
條仔係命令式對條女 又要大男人 又冇料
唔鐘意就打到條女腫晒 又要條女玩3P(+隻雞)
性癖好可以玩到條女子宮都爛埋 生唔到仔
即係咁 我覺得等價交換 有付出咪加你名囉
唔係就真係一齊供 冇理由我出錢供 你啲錢就拎黎自己HAPPY

冇首期就冇供樓
同舊登話儲到錢買林寶既故事係冇分別

你有車匙屋契show到出黎,話之你撈偏
警犬有鐵飯碗,係特權階級,唔可以混為一談
只要fulfill到長期飯票既條件就ok
反正你都係被利用,一旦利用價值被榨到乾哂就唔該過主

搵幾多就有女我又唔太同意
我屋企有5個物業，3個收租，股息一年廿幾萬
另加大量存款
我自己first hon , 打份正常工月入近40K
係平時悶D，放工返屋企睇youtube，打機，上連登
都有做下運動，打下羽毛球
冇女
仲要死搵爛搵都冇
去過speed dating乜都試哂咁濟

老實講你有條件，溝女可以用錢溝，睇下你做唔做，溝到都唔會真愛。我表達係，有錢就可以買女人，如果係想要真愛就要天賜，你話我現實都咁話。

咁樣都冇，係冇人鐘意，定係自己要求高要好多方面同對方夾得埋？

呢個社會有幾多女會有你呢種background?
現實大部份都係基層/小康,而呢個階級入面既人好多都係思想貧窮,諗野膚淺視野窄

我身邊都有，但果班本身都係有錢開
其他上高登識落既網友
佢地雖然冇我咁既background但知識面好多
係有識之士，上通天聞下達地理

係我近排積極咁周圍approach d女仔
發現有錢都唔work, which is 想講既重點黎
反而你生活有冇充滿刺激感會關鍵D
若果你同佢傾youtube, 劇, 打機會冇吸引力
你同佢講勇武點打黑警，俾人告UA，或者去跳傘就出哂水
平凡人平凡生活無人吼

去speed dating?
你幾大

31
其實年紀大同細都好
唔用speed dating根本冇異性可以接觸

老母對個仔好常見
但係好少見到會對埋個新抱好

事實證明幾垃圾嘅女都有人要

垃圾咪配垃圾

又未必
唔少女人垃圾係對外，係自己人又無野
所以我都佩服D女人可以咁雙面人
近排都見識唔少

唔明？

其實你講經咩，擺明就係冇能力買樓先會諗當差同娶大陸妹，根本就冇得揀，私樓仔梗係可以站係道德高地恥笑人，但你完全唔明人地個處境，講嚟都嘥氣，係解決唔到㗎啦。

同你背景差唔多 但無first hon
岩岩畢業係媽公司到做住先
黎緊想出去接觸下更多社會經驗先返去

你係真巴定絲？
點睇啲女仔話 啲樓落佢地名係要安全感同保障自己？

有邊鳩個男人想捱完就咁成個世界俾左你呀

對唔係自己老公屋企就好尖酸刻薄
對自己老公就收起蛇蠍心腸

或者調返轉
對外顧存自己面子做得好好睇睇，客氣有禮貌
對自己屋企人就發洩對像，0容忍，郁D發脾氣

所以我搵女朋友都會簡住私樓
就算唔住私樓 都要有相當有用嘅學歷
竹門對竹門
你無嘅嘢憑咩要求我有

巴
其實我鍾意佢既，都可以考慮
因為個前題係，佢都愛我，就唔會話搵我着數，唔會加害
但有一樣大前題
唔好當E樣野係老奉

我最憎態度刻薄，語氣囂張，完全唔係有商有量

你外表如何

俾過d女仔睇，話正常，唔太差
俾人話過靚仔 （不是賣菜果d）

第二句幾幽默
係咪衰矮定份人串？

被人串
係矮，但我都專搵再細粒d既女女

好撚灰機明唔明
手執一堆資源但用唔着
浪費到地球大爆炸

日9日都問自己發生咩事

咁生同養小朋友都唔應該係女人單方面責任
只能夠話生之前要好好評估另一半 心態上同經濟上有冇能力做爸爸

幾細粒都會想要一米八

資源 有冇經人脈介紹？可能有人肯做媒都唔定

認清港女啦

就係唔好 先更加要靠男人脫貧

好彩啲 成家可以靠男家 水鬼升城隍

乜野叫相當有用既學歷？
中產/有錢佬既後代喺大學永遠唔會讀實用major
實用major喺拎黎脫貧既，佢地唔需要

真係淨係想靠男人，自己又唔想生仔又咩都唔想做等做少奶奶，但係之後多數都離婚

根據呢個logic，訓天橋底嫁比流浪漢係咪最好

男人無錢既話幾歲都無得揀

我係絲，我係講緊我老豆

我諗起馬明

其實唔係裙唔裙腳嘅問題，淨係返到屋企冇得飛釘除bra，扑完嘢冇得全裸行入廁所沖涼。搞嘢要靜音都差好遠啦

到底啲男人點接受到？咁同岳父岳母住又得唔得？

我可以住公屋 但一定唔會同對方父母一齊住

個女仔前世應該拯救左宇宙

老老實實，住開私樓既屋企點都會幫你俾啲錢買番私樓

yes, 所以上面話有錢就有女我唔同意
真實劇本係: D女係同你一齊左再要你搵好多錢
先禮後兵ed野都司空見慣
幾多一齊左分手係話男唔上進俾唔到安穩
我挑，你拍拖前都知ga la

人脈無啊，身邊既朋友都冇女
阿媽做媒lor
但佢之前介紹左個痴線ge
我whatsapp 自我介紹完問下佢返工忙唔忙，十幾日無覆
第唔知12, 13日覆我第一句就鬧我屋企人
話搞到佢俾佢老母冤住

我心諗，你俾你老母冤住自己解決la, 咁撚大個人

唔會同你講真話ga la
好醒ga
d女人係唔會認，點都dull

你有冇介紹

層樓我老婆冇叫我加名,但佢老豆結婚前要我加左我老婆名先

利申: 冇加到老婆名

你真係信？

唔結婚點分身家
結完婚已經分身家

你係一個好仔
希望你都會遇到一個好女仔值得你嘅擔帶

我又冇你諗到咁
最主要原因都係好似下面嗰巴打咁講
嫌棄我就早啲走
唔好哂大家時間
你又可以早啲釣到有錢仔
我又可以早啲搵到個唔會嫌棄我嘅女仔

仲有人想喺香港買樓

又一個
證明真心水魚難求

樂活道比華利山喎兄弟
行到落銅鑼灣

我唔係

不過要睇你想唔想同佢屋企人住
上個男朋友屋企冇房
又成家人一齊住
搬入去都冇位訓

貧賤夫妻百事哀

開始明點解古代人結婚講求門當戶對，就係用黎防止自私貪婪既窮女人企圖靠男人脫貧

突然間又嚟分化男女POST
仲要上熱門

無奶油。
我身家無你咁多，
介紹完d女大部份都ok，
但自己reject左。

睇下你識幾多歲，23個d係麻鳩煩d。
28以上會認真d。

我不能代表一切廢老，個人意見是年輕人有這樣想法是現實問也是價值觀的問題，當自己有自信，那怕無伴侶，現今商業社會，起居飲食均是💰，但如果信心足又看好另一半的潛力，像是投資一樣，但幾拾年的歷史，物業升值和穩定性強而男女的婚姻承諾隨環境、歷練和生活圈不同而改變自己的喜好，況且兩個不同生活環境成長不同，什麼天長地久是有，但低於10％，看看香港有錢人，和他們打江山後，他們的伴侶是否原配就明白女人為什麼咁重視物業（安全感），有承擔的男人才是完美，但不是令人窩心，正如佳句～男女人不壞，女男人是不愛的！上述只是我的看法，不喜勿插！

生於亂世，有種責任！

Fight for freedom Stand with Hong Kong

其實有呢啲諗法都好正常 冇咩女人會想同奶奶住

你去玩邊間先
同埋我唔會自爆好有錢果D，咁樣土豪壓落黎
我果次去，玩40人大場，男仕輪流換枱同女仔傾
每將枱時間都係3分鐘，但4個人，真係自我介紹完就timesup
有幾枱都傾得開心，D女仔有主動講野
但最尾冇match
係咪玩ED有咩策略，係咪要主動叫人like返你
中間有幾枱明顯係媒，因為個candidate係新聞小花同上市公司傳媒聯絡
其他仲有D係AIA同支那人

不能同意更多
呢個先係問題癥結

i know nobody speaks english on lihkg.

巴打如果外型無問題 溝通有有成日搵唔到話題
感覺28以上 圈子唔夠大 開拓唔到新圈子
慢慢就 GG

As time goes on and the relationship becomes sour, your spouse may become a gold digger.

And they are just out there to take everything they can.

People's senses of right and wrong is not based on moral compass. It is based on the law. So if the law says that you deserve half. You are gonna go on and just take half even though that may not necessarily be fair based on what you have been contributing and what you may deserve.

咁我又無去speed dating，大部份都係d阿爸阿媽身邊d人介紹。
Speed dating識到d女發展其實唔會高，
一黎有d會俾多幾舊再揀下先，
二黎實會有一，兩個媒（唔夠人/用黎搞氣氛）

speed dating 全睇彩數 有時媒/保險既女多過 正常

古代就話
現實除非你係啲名門望族啦
唔係好少聽啲有錢仔屋企會嫌條女窮
大撚把公屋妹搵到有錢仔埋單然後二段投胎

之前睇過篇文章 主題係
你的男朋友 其實也嫌你窮
好多時 發夢有個對自己好又專一又體貼又有錢既男友
但唔望下自己究竟係咩條件
對比出去 係值幾多分

以前父母個年代 想跨圈子識人好難
但而家是旦打開個交友APP
都一大堆條件好既異性出現
不論男女 都要自量

人係你揀嘅，都談婚論嫁啦仲唔坦誠相對等幾時？你直接send呢個post條link畀佢睇囉

*請善用不推文回覆功能

係.....都幾灰心
其他做左既包括去興趣班，都去左十幾個唔同類型
仲有去下D group聚，去開3,4個谷，行山、羽毛球、boardgame
交友app都有玩
有match到人，平均一日都有5個新match
我都想知仲有咩改善，可以吸引D
但性格唔係social, 唔係好proactive周圍去玩
係D人多場合冇優勢發揮到

安全感。

動物世界所有物種都係咁樣

你強項係咩? 打機叻 鐘意打機 去打機GROUP
唱歌叻去唱歌GROUP

好多tg group 傾一排都會出黎 食飯唱k聚會
人又唔算多

如果女方屋企又賭又毒咁又窮咁就....
公屋妹都要有返D特殊吸引力先呃到有錢仔上當

冇你講果D強項
優點係有耐性，隨和，識換位思考，認真，負責

香港男人好可悲

仲要話佢前妻係good mother
係good mother就唔會唔比你見個仔啦屌,仲要粒聲唔出帶個仔走

there are a lot of perspective that he might not be wanting to reveal it on a video, or the women sees something else too. or if he is just referring she herself as a sole individual is simply a good mother, and not in a bigger perspective.

呢個post見到兩種極端
一堆無人要嘅毒撚
大戰
一啲扭曲意思入侵嘅剩女

好中肯
就算我係男人都咁話
而家香港地女人隨時搵錢多過男人
點解仲會有人覺得女人結婚就係為咗層樓同分身家
我身邊朋友結婚都係公一份婆一份
就算唔係一人一半都好
兩個人都有共識夾幾多（雙方願意嘅）
個啲話結婚只係為利益嘅到底有幾多個面對結婚問題
定係純粹紙上談兵

另外上面有條怨婦開口埋口就講到
女人貴養 男人平養又係on99
講到得男人會出軌所以要結婚換承諾
你on9 架？條仔你選擇架
咁驚咪唔好結婚囉有人拎著支槍迫你結婚生仔咩

好老實
男人真係唔可以窮
講緊唔係人窮，係志窮
女人可以同你捱窮，但佢哋係想同你一齊脫離貧窮
而唔係認命同你一世窮

係香港 特別在你勤力又志不窮
而較大可能成為平平凡凡普通人
未必夠首期買樓

個重點係你肯唔肯試我覺得
就算買唔起樓都有能力租/買居屋
好過呃自己一世公屋好滿足
問心 你做人老豆
想唔想個女同個一世安於現狀嘅男人結婚
一世做著份兩萬蚊都無嘅工
住公屋搵朝唔得晚
錢又無又唔肯吸收新知識
乜都話我覺得我認為我唔知
講搵錢嘅野又唔識
講洗錢嘅野又唔識
咁有咩好講？

女人搵錢有glass ceiling
咁講,香港社會階級top 10%同bottom 10%都係男人居多
剩返果average 80%係女多過男,如果你係計呢80%,咁女人搵錢係多過男人
而果80%又分為兩批人,一批係公屋(隨時跌返落去),另一批係私樓(已secure)
假設有條女係average 80%既公屋女,咁佢搵既對象至少係average 80%既私樓男,ideal係top10%男
比著條女肯跟average 80%既公屋男,好難保證佢唔會墮落返去bottom 10%,到時就肯撚定家無寧日

男人就唔同,好多時都比碌鳩控制左思考
只要樣同身材夠吸引就會開始控制唔到自己,有啲直頭恨女恨到有女就乜都制
但係條女本身可能係僅僅meet到average 80%,甚至係bottom 10%既人,只靠個樣同身材就可以飛上枝頭,你又覺得公唔公平?
隨時對方屋企煙黃賭毒黑乜都齊,家庭教育水平又低,眼界又窄
但係男人可以靠碌鳩諗野就無視呢一切,仲可能願意幫人包底

btw呢個問題係全球性問題,女人依家對結婚就係視為一單利益交易
以前古代有文化同政治束縛,咁女人被視為交易籌碼就話冇得揀
當代社會仲會咁係因為女人地位提升後就開始利慾薰心,貪得無厭,只顧自己同後代
對唔少女人黎講,只有係佢仔女先會真心愛佢保護佢,對佢無條件付出,其他人都係拎黎利用咋

不如直接啲咁講
你有無試過真心鐘意一個人
或者有人真心鐘意過你？

有無試過用交友app?

有
有玩兩個

國家大事當前，兒女私情就擺撚埋一邊先啦屌
明明革命初期一眾連登仔一見呢啲po就咁講，係咪個個已經越嚟越慣，所以先回復5個月前嘅風氣？

前者有,後者肯撚定無
仆街主動約我出黎吹吹下水就想套我層樓係租定買,跟住又想引我講買入幾錢,市值幾錢etc.
心諗:關你春事咩,層樓你有份?
當下已經好撚反感,但係撇除呢個經歷,其他方面都接受到
結果梗係即係疏遠
公屋妹想向上流都唔好靠呢啲三流手段

我個fd上年入手左，450萬三樓700呎連天台，係元朗，個位有D入，真係有車先方便果隻

其實講真
自己唔係搵得多但都叫儲到啲錢
想搵個同自己經濟能力咁上下既
夾份買樓一齊住都好正常姐
我只係唔太想租屋，好貴又可能成日要搬
買居屋或好細我都得

所以我係女人都識玩
扮下大方得體有家教,化妝執兩執外表
只要一日未正式結婚都要忍
到婚後就開始壓搾老公既利用價值
再無利用價值就可以離婚,跟住就hunt下一個
如是者hunt一兩次就正式上岸

你哋兩個係網上交友識？
我自己咁諗啦
呢個世界一定有拜金嘅女
我唔否認
你呢個case就更加唔係想同你發展啦

但講真你正常途徑識，例如fd搭fd
唔係個個都會查你家底氹你買樓
我身邊朋友拍拖都係大家努力搵錢一齊買樓
唔一定將感情當係一場交易